普捷天奴真係成個傻鳩咁

之前吹得好勁話搵佢教嗰啲
獌啱啱續蘇b
皇又搵番拖丹
國米 意假野 唔教也罷 係都會搵返摩連奴

熱狗無錢無野心 隊波又柒
啲主力(特別大力臣 claim)又話想走

由嚟緊暑假大把choice
到宜家逼住要留係隊柒隊

我係佢真係死撚左佢算
熱狗仲好有未來